仲手動轉? 集合大家智慧如何更有效率地做文宣

我先

用zapier or flow
簡單講就係bot
你set左IF (如果呢個xxx情況), then (出現預設行動)
假設我係facebook/IG出post, twitter就會自動出埋
唔洗怕好難整 有大量template 總有一個岩你